[HD]有野想問下讀hku space 新媒體嘅巴絲

拎左個22222offer
本身興趣好大嘅其實
所以想問下師資如何？出路又多唔多？

推 訓唔著

推推推

師資唔好 出路唔多
咁點？你係咪唔讀